Het was prachtig om hem te zien.
Door en door gaf.
Hij vertelde ons te schenken.
Hij lijkt een nobele houding, met één been naar voren hutkoffer, en met zijn armen gestrekt afstand, en zijn hoofd naar achteren, kijk omhoog naar de hemel; en dan begint hij te rippen en rave en gruis zijn tanden; en daarna met zijn betoog, Hij jankte en verspreid, en inmiddels zijn borst en wist de spots van elk optreden ooit zie ik vóór.
Dit is de rede- ik leerde, eenvoudig genoeg, terwijl hij leerde hij aan de koning: is of niet; dat is de kale bodkin waardoor calamity van zo lang leven, want wie zou fardels bear, till Birnam Wood toch komen Dunsinane, maar dat de angst voor iets na de dood moorden de onschuldige geslapen, geweldige natuur de tweede kuur, en maakt ons nogal sling de pijlen van buitensporige geluk dan vliegen naar anderen dat weten we niet.
Er is het respect moet geven: Wake Duncan met thy kloppen!
Ik zou gij slechts zoudt kunnen; voor wie de zwepen en misprijst, de onderdrukker is verkeerd, de trotse man contumely, de vertraging en de quietus die zijn stuiptrekkingen kunnen nemen.
In de dode afvalstoffen en midden in de nacht, wanneer kerkhoven gapen gebruikelijke kostuums van plechtige zwart, maar dat de onontdekte land vanuit wiens bourne geen reiziger terugkeert, ademt weer besmetting van de wereld, en bijgevolg de native hue van resolutie, zoals de arme kat i' het adagium is sicklied o'er met zorg.
En alle wolken die neergelaten o'er onze housetops, met dezen hun stromingen draai gelopen, en verliest de naam van actie.
'Tis een voleindiging ten zeerste te wensen.
Maar zacht, de eerlijke Ophelia: Ope niet thy omslachtige en marmeren bekken.
Maar krijg u een nonnenklooster&maat go!
Welnu, de oude man die hij hield zijn toespraak en hij machtige gauw zo kon hij het eerste tarief.
Het leek alsof hij was net geboren, en toen had hij zijn hand in en was opgewonden, het was heel leuk de manier waarop hij wil rippen en tranen en rair achter toen hij hem ophalen uit.
De eerste kans die we kregen, de hertog had hij sommige tonen facturen afgedrukt; en daarna gedurende twee of drie dagen omdat we gedreven langs de raft was een zeer ongewoon levendige plek, want er oorlog niet alleen maar zwaard-gevechten en repeteren--als de hertog genaamd it--voortdurend in beweging zijn.
Op een ochtend, toen we best goed de staat van Arkansaw, komen we in het zicht van een beetje one-horse town in een big bend; dus we vastgebonden ongeveer driekwart kilometer boven, in de monding van een crick die werd opgesloten in een tunnel door de cipressen en ons allemaal maar Jim de kano en gingen naar beneden om te zien of er kans op die plek voor onze show.
Kwam het machtige lucky; er was een circus die namiddag en het land mensen was al begin te komen, in allerlei oude shackly wagens en op paarden.
Het circus zou vertrekken voor de nacht, dus onze show zou hebben een redelijk goede kans.
De hertog Hij huurde het court house en we gingen rond en vastgeroest onze wissels.
Ze luiden: Shaksperean Revival!
